全體曼迷心聲：曼城下場要反cup報仇！

同市光榮 麻煩踢利記走

關我乜事

禮拜六好好服侍鏝
屌打兼捧埋盃嘅話
下禮拜心情靚咪應吓你要求

訓啦死鈀狗

堆